美國幫香港唔係老奉. 香港人唔好大安旨意.

見到有D人話美國為左反共, 點都一定撐香港, 所以香港人做咩都唔撚緊要, 因為美國一定會幫香港....

唔好意思, 美國幫香港唔係老奉. 如果香港人自己唔上街抗爭, 唔團結 (成日內鬥), 唔識做 (行事唔懂得顧及美國政界既利益和感受), 美國人係可以唔幫香港.

而且連共和黨Solomon Yue都講左: 台灣是美國的國防利益區, 但香港唔係.
如果香港人唔識do, 美國係隨時可以放棄香港, 反正美國國策重點係幫台灣反共. (大家亦千萬不要屌台灣: 呢個係政治自殺.)

之前點解美國幫香港? 因為香港人去美國請求. (如黃之鋒團隊, 陳方安生, 郭榮鏗), 而且香港人又肯上街表現抗爭意志, 美國先會幫手.

但如果香港人唔上街, 唔團結 (成日內鬥), 唔識做 (行事唔懂得顧及美國政界既利益和感受), 美國人係可以唔幫香港, 咁做對美國亦唔會有太大損失.

(見到網上有d人漸漸以老奉態度看待美國, 一定要出呢個post警世.)

共和黨Solomon Yue:
台灣是美國的國防利益區, 但香港唔係.

總之一句到尾, be humble

心態正確

pish

借位 垃圾 template 比 inter-parliamentary alliance on China
拋磚引玉
International sanctions of for Judge Ng Chung-yee?

pin

警世

推呢個

yep 國際戰線手足唔好咁串

咁做乜可以擴大美在港利益?

講到咁
香港收得皮了

唔駛擴大美在港利益

但唔好刻意破壞美國在港利益 (如裝修Starbucks )

國際戰線手足大部分都唔串

呢類人多數係facebook

推警世po

香港而家唔係收得皮

但如果香港人以為"做咩都唔撚緊要, 因為美國一定會幫", 咁就一定收檔

你錯喇,香港做返自己正確嘅事就得喇.
做事嘅目的就係捍衛當代文明, 傳統保守主義係價值. 聽明呢點,個個都錫晒你,D女排隊揾你要繞地球一周.

但現實一句:

如果無外國幫, 香港人無機會贏

PUSH

幫你嘅外國係反人類反文明,你接受嗎?
接受嘅話,不如直接揾支共爸爸

之鋒哥可唔可以唔好再屌票

美國唔係反人類反文明

點解唔需要美國幫?

你都幾腦實.

佢屌邊個既票?

班白兵廢票黨扮睇唔到架 覺得人地美國幫手係應份

BLM/ANTIFA 等文革組織夠係美國啦,佢幫你,要你一齊文革造反你去唔去先?

總之希望大家be humble

對中共要硬淨, 但對其他人要be humble

美國唔係幫香港, 美國係打共甴

第一個 就蔡英文
第二個 就文在寅
最後咪LBJ ( 雖然佢係抵 但係無啦啦屌佢有咩意義）

Push

重點係要將美國ge利益同香港直接掛勾，咁美國幫香港人就係為咗自己利益

而家做條毛
唔係香港人唔做野，而係做唔到野
地鐵站都未出就俾黑警搞，又永遠唔會批不反
根本無可能再百萬人大遊行

有個調查話香港有6成人都驚黨安，但有5成人都驚黑警所以唔敢出黎

佢對蔡英文唔算屌掛

求文在寅係無錯, 雖然修辭可以好D

be humble

推

你覺得唔係姐
ptt 啲台灣人係覺得我地求人點解仲可以屌返佢地轉頭

agree

之鋒哥呢排戰狼外交喎

應該明白香港做乜美國都唔會幫
因為成個Plan係棄港保台
快啲移民台灣

擔心香港人
步庫爾德人後塵

香港只係美國團結歐洲嘅藉口，武肺之後就算無香港因素，美國都會打柒支那

應該唔會
如果香港人唔放棄自己既話

都講明㗎啦
搞掂中共後香港你自生自滅啦

其實贏定輸都係靠自己 香港人都成為唔到一股勢力既話

又如何幫手反共呢

be humble啱

國際政治從來只講利益，你對美國有好處嘅美國先會幫你，而唔係要求人地肯無條件揼舊錢出嚟幫你對抗共匪，呢個係冇可能嘅事，肯幫你自然有佢嘅利益考慮，所有國家都係咁，呢個就係政治嘅本質

香港人要自強

打緊祈禱戰線

同意！！

exactly

Push
不放棄

團結一致

同樣道理 英國都唔係老奉幫
人哋願意幫下BNO算係咁
成撚日 一日到刻話佢欠我哋

唔使諗
美國係唔會比武器香港人
因為香港人自己就係武器
如果最尾搞到美國真係要出兵
就係美國既失敗

好多人以為有軍隊就得，
但係事實上出到軍隊
先係最後亦都係最差既解決辦法

我地既目標冇變過
就係建立一個屬於香港民族既自由國家

樓主認同請pin

我對黃之鋒感到非常反感 --- 票是我投給蔡英文的，關你黃之鋒啥事？

一個不敢提香港獨立的黃之鋒，憑什麼對獨立國家台灣說三道四？

令台灣人非常噁心的黃之鋒！

P牌扮台灣手足想分化

那你還不知道黃之鋒的主張麼？
黃之鋒一向主張民主自決喔

黃之鋒從來都是自決派
沒有承認過自己是獨派
沒有敢不敢的意思

香港的民主自決不是對台灣說三道四

push

Gphone哥：唔表態個啲我hi哂你地全部，尤其係日本南韓

所以佢真係幾痴線
你唔幫？ 我屌唒你地老母
原來咁樣係國際遊説
又唔學下Trump有禮貌咁撚下中共
真係痴撚線

唔洗幫

只要消滅共產黨

令中共完全解體就得

五毛狗又想煽動送頭

遲早喺gphone哥口中聽到how dare you都唔出奇

佢而家同上面個啲口交部冇分別 香港戰狼外交

蔣渭水 （1888年–1931年）
「同胞須團結，團結真有力」

莫那·魯道（1880年–1930年）
如果你的文明是要讓我卑躬屈膝那我要讓你看見野蠻的驕傲

鍾逸人（1921年–至今）「二七部隊」部隊長
「台灣人不是中國人」、「台灣要獨立」、建國是要走入群眾共同打拼

史明（1918年－2019年）
《臺灣民族主義》「臺灣獨立革命武裝隊」

鄭南榕（1947年－1989年）
我主張台灣獨立、百分之百言論自由

=================================================

香港要獨立需要有實際的理論和行動
台灣的先賢先烈不是靠外國來推動獨立的

唉 唔講啦 你知啦 呢到個個當佢係神咁
咁樣都可以冇問題 屌佢唔啱又話分化
真係講黎都嘥氣

香港人根本就係free-rider

已經講左好耐
而家遊說已經唔同以前咁樣靠慘
黃之鋒比壓力各國政府我唔覺得有問題

黃之鋒有理據有原因，仲比人跟蹤
冇可能仲好似之前咁有禮貌再撚各國政府

而家我地已經係要迫各方做野

香港的領袖就不能對台灣表達事情的關切性了嗎？
適時強硬，適時軟化，這才是政治
沒錯台灣是香港的盟友，可是香港人也要為自己發聲

香港的領袖？幾張選票？
香港小朋友的夜郎外交會害死民主運動

冇任何國家係可以靠非暴力抗爭奪權建國

PS：盟友是主權國家之間的用語，香港不適合

依條友問啲嘢on9到

我也是台灣人

老實說看到香港人常把香港與台灣並列真的很嘔心

香港從來不是政治實體，
沈旭輝教授所提及的次主權也僅只是概念，
而不被中共及港府承認。
更遑論「盟友」這東西根本不可能是口頭協議，
就你們香港人自己說了算

香港只可以被台灣利用，
因為你們不但沒有軍隊也缺乏戰鬥意志，
憑甚麼說我們是對等的關係

想要跟台灣談之前，先弄清楚自己的位置

我諗佢自己對住呢啲軟弱政客同 celebrity都唔好有任何期望
倒不如鞏固我哋自己嘅朋友先至係上策

我寧願被黃之鋒害死
也不想香港人最終完全成為別國的附庸

在必要時候強硬，就是一個國體必要的風骨

我諗所羅門都必須要面對呢個事實， 就咁手無寸鐵同武器精良嘅敵人搞對抗，根本就係自殺

香港主權本來就屬於中國
香港人沒有國際觀

如果覺得噁心的話
請回

香港人本來就應該是一個獨立民族
沒錯因為歷史因素我們錯失了成為國家的機會
沒錯我們有求於台灣

但不代表我們不能表達事情的迫切性

我諗佢可能未必知道要點到即止

我唔想成為下一個蔣介石

好心咪撚咁大種講到自己好似係乜大人物咁，人地老奉要幫你咩

前一句我同意，後一句我不同意
強如台灣
都沒可能能像香港一樣靠自己掀起美國以至全球的反制

香港人沒有國際觀？你可以再想一遍

用返廣東話講一個事實

下下同台灣人認親認戚，台灣人唔受依一套
係台灣人被黨國體制折磨果陣，
你哋香港人又有幫咗啲咩？
只有恥笑台灣落後、啲人老土

更何況你好聽啲只係敵國（中共）嘅叛亂地區
難聽啲只係一個敵國城市有少部分人持不同政見
根本冇條件同台灣方對等公平談判
更何況香港人冇執政經驗同意志
係台灣面前只係嬰兒

記住
台灣係一個同兩個老牌帝國戰鬥咗一百年嘅國家
台灣人嘅執政同獨立意志非常堅定

我俾個tips你哋

台灣人受軟唔受硬
你吓吓教人屌閪只會有setback
反過嚟賣小強，台灣人會同情你哋，
想你哋去台灣逃難

我台灣屋企係藍營，
但睇到香港新聞片段都睇到喊，
想落場打柒班黑狗

台灣政府同人民普遍同情香港人，
但唔好以為香港人巴撚閉到人哋好想理你

講到尾 香港只係美國同台灣嘅一隻棋

冇永遠朋友
冇永遠敵人
只有永遠利益

香港人提什麼蠢問題，自己去看

呢句先係冇錯
地位可以不平等
但係利益大家都要攞到盡

香港人既生存空間
無論如何都係最優先

我想你不是很清楚Solomon Yue的角色
他就是負責回答這些蠢問題的人

咩邏輯嚟架，你自己都識講要美國幫，就要有利益
街頭抗爭可以表達意志，咁畀到咩利益美國
所以街頭抗爭唔代表人哋要幫香港

至於點樣製造利益，經濟圈係其中一個方法，唔係指齋食黃店，而係由生產至消費都盡力參與同支持

本來係民族
民族只係想像共同體，冇本來唔本來
支那小粉紅夠話香港人本來係中華民族一部分

真係唔知醜
問過肥佬黎同黃之鋒依兩個係台灣屌票嘅傻人未？
佢哋好享受中國人嘅身分喎

同埋你迫切關我哋台灣人咩事
況且既然係咁就麻煩你謙遜啲

我既見解係
要各國幫香港既同時，香港都一定要做好準備自主自立

台灣人沒有想把香港人當棋，也從來沒想過從香港人身上得到什麼
然而香港人得寸進尺，對台灣政府說三道四，使人感到反感

所以同攬炒方向好唔同

抱歉，我不能謙遜
香港民族就是香港民族
唔知醜就是唔知醜

點會唔同
攬炒就係要準備重生

就算真係要請教人哋都唔好太過無禮 人哋有少少顧慮都話到佢欠咗你咁

隨便你
我只想說：香港人的國際戰線使我和身邊台灣人逐漸不支持香港人

我重覆：
如果覺得噁心的話，請回

我認為攬炒係過程同手段，唔應該係結果
更加唔認同all in攬炒，應該為重生做更多準備

怎麼可能沒有

最少民進黨就很好的在打香港牌，
讓台灣變成自由世界的鋼鐵防線了

對台灣政府說三道四是ok的
只是沒有參考價值而已

攬炒由一開始就係講先破後立
所以先叫Phoenixism

黎智英和黃之鋒都是用中國人的立場來指責台灣政府，垃圾
最近已經退訂台灣蘋果日報

黎智英申請離港 被法官拒絕
最新更新：2020/06/12 20:59
香港壹傳媒創辦人黎智英因為涉及多項罪名而被起訴及保釋外出，期間不准離境，他12日向高等法院申請暫時撤消禁止離境命令，但遭法官拒絕。（中央社檔案照片）

（中央社記者張謙香港12日電）香港壹傳媒創辦人黎智英因為涉及多項罪名而被起訴及保釋外出，期間不准離境，他今天向高等法院申請暫時撤消禁止離境命令，但遭法官拒絕。

綜合星島日報等本地媒體報導，黎智英早上再度到高等法院申請更改保釋條件以離港赴美，他的代表律師鄧樂勤表示，黎智英在本地連繫強，持有上市公司，其家人也都在香港生活，萬一黎棄保潛逃會令個人及商業的聲譽毀於一旦。

不過高等法院法官李運騰最後仍拒絕黎智英的申請，並表示將會擇日頒布書面理由。

今年初，警方逮捕了黎智英等多名泛民主派人士，指他們涉嫌參與非法集結，其中黎智英涉及4項罪名，包括3年前一宗涉嫌刑事恐嚇，以及組織和參與去年3場未經批准的集結。

黎智英其中的一項集結罪，是去年8月31日「反送中」運動支持者發起的「831為香港罪人祈禱」遊行。這次遊行未獲警方同意，但有大批市民參加，當天黎智英走在最前面。

遊行結束後，入夜多區爆發嚴重警民衝突，其中以太子地鐵站流血事件最為激烈。

2017年6月4日，黎智英在維多利亞園參加「六四」燭光晚會時，因不滿某報記者追訪而辱罵對方，其後有人報警求助，警方列為刑事恐嚇案處理。

據報導，黎智英日前參加未經警方批准的「六四」燭光晚會，事後與香港支聯會主席李卓人等人再被警方依涉嫌「煽惑他人參與未經批准集結」起訴，案件將於本月23日在東區裁判法院首度開庭審理。

黎智英早前獲准以港幣7000元交保外出，期間不得離境。他上月22日到高等法院本欲申請撤銷其離境禁令，其後擱置至今。（編輯：楊昇儒）1090612

一句到底，
大家都是利益最大化

從來沒有人講過黎智英不是大中華膠

黃之鋒的身份認同更加是搖擺不定

香港人有槍砲可以幫台灣人？
民進黨只是台灣人的公僕，經濟搞不好照樣下台

唉 同你條痴線佬講嚟都廢
你自己覺得係香港人一個民族只係鍵盤上逞強
根本係香港社會唔係共識

連你哋自己人都冇共識，
就唔好幻想用「民族」作單位同別國bargain
就算係美國人想幫香港，都唔一定會幫你獨立
就算想幫你獨立，都未必當你係一個民族

咁區泥依啲幻想就唔好同人講國際政治

Ho ball

可以再睇多陣
btw 民族意識唔係對外，係對內

你睇我唔順眼可以block我

成日看到你自稱台灣人在連登到處說香港人多衰香港人是中國人甚麼甚麼
你有沒有證明你真的是台灣人？
請你把你的台灣身份證遮去所有個人資料後，再手寫你連登的稱號，拍個照post上來
做到我信你
做不到的話

你就係五毛扮台灣人引戰

所以建立香港民族先咁重要

香港人送頭也算是某種武器吧
香港愈亂，也能製造機會讓台灣擠身強權之列
只是我們不太在意他們的命就是

民進黨在各方各面而言都很努力
看來還有進步空間

感謝您分享台灣的歷史。
香港人在這方面的知之甚少。

推嗰警世po上熱門

我地而家所做既野都係為左香港民族而做
台灣人係一個族群
香港人係一個族群
就算地位不平等
各有要求，各取所需都係好正常

國際政治就係利益
民進黨要打香港牌
我地香港人就要爭取

我是台灣五毛
我覺得台灣不應該再支持香港

香港係冇能力"逼"到任何國家
搞清楚依點
你話香港政府，仲有一定江潮地位
香港人有咩?錢?爛命一條?

simonTW 真係台灣人
講野小心啲

佢上面有貼喎

Btw 我都係台灣人，我都覺得你哋收斂吓好啲
專心搞遊行，唔好妄想可以干涉到台灣內政

只想說路還很長
很多香港人尚未覺醒

如果臺灣背後冇美國
內戰果陣已經比佢過哂海全滅

一個唔係好清楚香港人情況既台灣人
香港人既感性宣傳背後一樣有利益計算

我都想知

佢自說自話咗好耐

你上賭枱冇籌碼講經咩

梁天琦
黃台仰
陳家駒
陳浩天
香港民族論

理論和行動，一樣有

而家由美國帶頭
德國法國已經有輿論壓力
睇下人地議會已經施緊壓
香港國際遊說一樣做緊野

之前已經講過唔只要賣慘情
更加要賣意志，賣危機

這是香港人需要努力的地方。
但願我們能追上台灣人的腳步。

美國人幫唔幫 冇人控制到
台灣同南韓冇事
但南越已經亡左

今日越南全國都係共產黨執政
美國人有冇再理?

"輿論壓力"最多咪做一千幾百張難民簽證比你
咁對香港個情況其實冇咩幫助
唔會有國家願意無條件接收數以十萬既難民

加拿大
淨係需要開口提出想獨立

全世界都要了解香港？

北越背後有蘇聯
一樣係外國推動獨立

全世界都要了解台灣？

香港人係咁撚樣㗎啦
對台灣嗰陣又係咁
成日覺得人哋欠撚咗佢
有冇諗過人哋可以隔岸觀火

同台灣真係仲差好遠
同法國大革命更加係比都冇得比

係架 建制派後面咪有共產黨囉
我仲覺得兩次行動都好成功添

上面有人插simonTW
人地係正面前都唔收下把口
CLS

獨立仲有排
但係付出唔夠人地多
唔等於我地唔可以獨立

香港意識是急需要建立的
就像返校所說：總有人要活下來，香港人要活到國安法過去

係架 1967年如果共產黨真係肯做
香港已經提早回歸埋

唔可以"嘗試"獨立
同"唔可以獨立" 係兩回事 分清楚

冇人阻止你去嘗試獨立，事實上已經有啲人做緊
但距離"成功香港獨立"個水平仲好遠

台灣依家咁強盛 都未入得返聯合國
獨立真係唔易架

佢過得黎作客直屌
點解我地唔可以同佢講我地點解要咁做

手足受苦既每一秒都嫌長

沒錯
革命是人民對抗自己政府，不是別人幫助對抗自己政府

我冇話好易
我只係想講，人地有既，我地都有唔少

蘇俄？

我隨意找某個人的facebook貼上來都得啦
你show你遮去個人資料的台灣身份證和手寫連登名字才可信

返校是款好遊戲，我也有購買一份。
台灣也是經歷了白色恐怖、戒嚴等等許多悲痛的日子才迎來今天。
但許多香港人不太清楚這段過去，就只想着收成。
所以很感謝你的分享，讓大家關注"台灣是怎樣走到今天的"，這比台灣現在的成果來得更重要。

全世界沒必要了解台灣
香港人更沒必要了解台灣，除非是移民

係架 香港1967係好彩
唔係已經早亡左幾十年

台灣以防守為原則
對香港沒有多餘能力

如果冇外國為左利益支持一方獨立
你係永世都冇可能獨立

台灣唔靠美國
美國唔靠法國
新加坡唔靠美國
北越唔靠蘇聯

全部都冇可能打得贏

典型例子就係加泰

謝謝

點知佢真定假
又唔肯post證明
我講下書面語再求奇搵個台灣人facebook po上黎都可以做台灣人啦

我記得依個人係某post俾班分化五毛屌台灣兩句之後就狂屌香港人，又話香港人係中國人乜乜柒柒
如果真係咁都幾玻璃心下

依個"唔少"係數量上真係好少囉......

例如台灣一直有駐美遊說團，公民外交做左幾十年
香港咪最多有幾年貨仔

對台軍售又係
美國賣裝係要評估個國家可唔可靠
台灣係努力左幾十年，美國先肯賣重點裝備
我估香港獨立左，美國分分鐘賣啲步槍比香港人算
咩重裝備都冇

我代一些不成熟的香港人向您道歉......

gphone最近言論main point係你唔幫我就係虛偽，唔關係咪執政意志事

時刻提醒自己唔好做另一個屌票既長毛或者傲慢自大既劉慧卿

好害怕你不相信

其實已經放棄咗啦 解除獨立關稅
下一步就係撤資 到時香港已經玩完
只係香港人仲有價值 美國先想吸收
你唔係期待佢會出兵打中國

利益係自己去爭取
點解人大、政協係比地產商，商會會長做?
因為人地真係有實力，幾百萬美金咁調動
咁共產黨咪要巴結佢

台灣有TSMC，半導體大佬
香港人有咩?有咩強勁既企業，願意企係香港人一邊?

香港人就係自願賣港 自願送中
所以依家下一代反抗先咁難
我地個起步點仲差過台灣 台灣冇咁多賣台賊

獨立至少要有一個大國支持
二戰嘅自由法國，全世界得一個英國承認
靠英國位列戰勝國，入埋安理會常任理事國
但香港實際上根本冇一個大國支持獨立

人地上年67月已經上來連登講過曬喇
你係想質疑，就慢慢去啲舊post睇啦

gphone 始終唔成熟 仲細
正常外交官唔應該搵個咁細既 但依家冇辦法
不過外國都唔會單睇gphone既 佢地都知gphone代表唔曬所有人

twitter 已經有人話點解香港唔可以入美軍防護圈
我真係驚班友愈講愈大

係救"香港人"
唔係救"香港"

香港有好多港豬藍絲
冇西方國家想理佢地

戒嚴時期，我念小學時，再學校說台語要罰站罰5元
香港還沒經過粵語被消失時期

記得當兵時，放選舉假，營輔導長還特別指名我不可以投票給民進黨
冒險投票了，結果被禁假

反抗需要恆心和毅力，沒有速成的機會

我相信你是台灣人
也明白到你的本意
香港人真的要理解自己在國際舞台上的角色
盲目的樂觀自信並不是好的
謝謝你

Interest of US，香港同台灣都係，不過香港係經濟上同意識型態上，而台灣係national defense國防上，者係軍事上。呢個係事實，唔好上槓同發矛。

咁通常打到實質控制 就會願意承認架喇
中國解左體，香港咪變成一個小型軍閥國家
到時就會有人承認
如果香港仲未亂的話

得了，信你了
不過請不要再在高地說香港人甚麼甚麼
你不在香港住過你根本不了解香港的情況

現在的香港人當然聽不懂台灣人的話

香港個問題係
佢經濟上係極有價值
但有能力控制依個"經濟"既人，已經被統戰曬
"香港民族"大部分人都好窮

啱，但前提係中國解體
佢都未解體

人地係share 台灣點樣由白色恐怖，頂到今日有民主
香港現實情況要點樣做，當然係自己諗
唔通人地幫你諗埋咩

台灣人公共事務會

美國對臺軍售列表

叫醒睡夢中的人很困難

所以我覺得中國唔解體，香港唔會有民主
而因為中國近年唔會解體，香港近年亦唔會有民主

即係冷戰果啲東歐國家咁
蘇聯解體，佢地咪甩難
但一日未解體，就一日都係共產國家喇

達賴喇嘛從來不開口要求支持TIBET民主

站在前面收割，總是忘記後面辛苦播種的人

SAD & TRUE

中國一日未解體，俾你獨立到都無用
佢一定搞你
完全係蘇聯附屬國咁

真的
台灣有時間搞正名，但是香港不夠時間搞獨立

香港人的行動才是受世界尊敬
與黃之鋒無關

上街表現抗爭意志
我屌你老母
又想叫手足送頭為影相？

有一啲弱智真係要收一收口

港豬藍絲是反共破口

但係香港係美國嘅經濟利益區

係架喇
所以個討論重點應該放係"香港人有冇辦法頂過中途流亡果段黑暗日子"
捷克都係共產解體後立國，近年已經變返民主國家

因為香港人的現在是台灣過去歷史

上面我咪寫左
果啲經濟利益係李嘉誠到
果啲大財團，無論中國定西方都大把人想收買佢地
同香港"人"冇關

沒有堅強本土認同不可能成國家

態度正確
宜家唔係移唔移民
而係點樣生存落去

嗯嗯，我也有這種感覺。
"發大財"式的經濟優先論述，在台灣也有出現過。

是的
看到台灣的歷史，真的很佩服你們的毅力和決心

個重點係

佢一定要保到香港

先至可以畀到呢啲財團做中間人

咁當然佢都可以選擇唔幫

做好自己最重要

Push, this is in the right direction.....

Everyone, be humble and read more overseas news, like Economist, Washington Post, New York Times, Foreign Policy, Guardian......we need to know what they are thinking for us to be able to convince them.....

李怡 「九十年代」

香港人要多了解過去歷史

Be humble

只有本土意識可以讓香港人富有

一直都無呢個諗法 所以我堅持每次遊行都去

中間人生意，交易雙方同個中間人肯做咪得
外人佢理得你?

好似沙烏地阿拉伯夠曬獨裁啦
美國會唔會唔買佢啲石油?
只要生意做得成
就唔會關心當地居地既利益

所以香港人點樣起一間屬於自己既財團
將會係未來一段時間既重點

Foreign Policy 其實唔及Foreign Affairs 重要
當然兩本都可以睇啦

支爆之後，可能還是港共統治香港

[↓↓港獨強心針↓↓][right]香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

一國一制之後外資全撤

正確
台灣和捷克都是站在前人的犧牲之上

對
香港未來要成為偉大國家
要看香港人現在怎麼做

97年的香港馬照跑

幸好台灣有罷免制度

美國唔係老馮要幫香港 唯獨唔幫香港就一定一鑊熟

有人出po反駁 但我比較認同國際線真係唔好咁臭寸

美國唔係老馮要幫香港 唯獨唔幫香港就一定一鑊熟

所以要分清楚香港人和中國人
你永遠不要相信中國人會同情香港人

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

嗯，現在就是生死存亡之秋

中國人只會利用我們
他們想要得到我們所擁有的
即使要欺騙也在所不惜
他們才不會同情香港人
只是惋惜沒有拿到香港人的資產